多謝香港警察，聽日我可以準時番工了

引晒班傻仔去poly 又一晚
good job

垃圾post
pull

千祈唔好提港鐵d路軌已經爆哂

垃圾
屌你老母
樓主死全家

拉

Leo
你老闆 同 owoh.pet 間公司知唔知你咁口賤？

拉 屌埋你老母

起佢！

今晚好撚多仆街開貼

你食屎啦

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

p

屌你老母 係咪真係咁鐘意翻工？

Leo 收左皮未？